香港人 報仇？

除咗賽後檢討 希望大家盡力 做多啲
每人做多少少 贏面就多好多

最少 聽日帶張文宣貼下 airdrop下人
🙏🏻

[正能量撚]出去之前，希望你可以睇下呢個po